（公投）睇唔睇乜代宗師？

睇！因為係子華神！
罷睇！因為佢冇表態！

最好講埋原因

唔會睇 唔係因為唔表態
而係feel到拍得好垃圾

係大陸拍

子華拍戲真係

不了

唔會睇.....睇少套戲唔會死係佢未表明立場前都唔會睇
寧願錯都唔想錯誤支持左對家勢力
而且子華拍戲真係唔會再中伏

咩乜代宗師？
戲來？定劇集？

不過聽到個名都唔想睇

唔係話 並非合拍片咩
本土公司既話 睇

幫到最盡都係買飛唔入場
唔想浪費兩粒鐘

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

睇

原來睇唔睇戲都可以開post問人，個人腦癱定弱智，獨立思考去左邊？

反了反了

中立：睇到一半唔睇

睇！樓上話佢無表態果D其實知唔知邊個係黃子華…

果d應該係00後、仲要柒到google 都唔識、人講乜佢就信乜、同d廢老一撚樣

2019年佢發表過咩？
抽政治水既人無明確立場講唔通掛？
發生咁大件事係唔想表態定唔敢表態？
仲要盲撐？

不了，臨上映先講野，司馬昭之心

老老實實，如果佢表左態，佢套戲拍得到? 拍到有戲院敢上? 佢之前條片講左佢自資拍呢套戲，唔夠錢所以要去深圳先拍得完套戲，佢表左態拍條毛?

不了 達哥我都無睇

講到佢十年前講咩講咩咁
事實上佢真係無表態喎

咁佢咪唔值得我地入場 食得鹹魚抵得渴

梁振英幾十年前都有譴責64屠城

睇到呢個post啲留言就知連登幾多五毛玩膠

但表左態拍唔成上唔到畫，又係唔洗入場
所以結論係點都唔洗入場

睇硬 唔會比香港楝篤笑王餓死

唔開post點扮中立帶風向

當年講得出國籍係李小龍的同胞都仲有需要表態

ok，咁如果《逆順大叔》而家先上，班底肯定都一定唔表態，仲要有吳鎮宇，咁所謂嘅「你地」一定唔入場架啦，係咪咁講呀?

支持 只要有一個演員 導演 編劇
肯企出嚟話拍一套地道嘅港產片 都應該值得支持
搵景要用大陸景 因為場景真係唔係變就有
但至少佢呢套唔係合拍片
有第一套 收得好
投資者先會敢再投資第二部 第三部
至少開咗個頭先

預咗俾人負評
以前我都係做呢行
明白要睇budget睇景睇期
睇啱唔啱劇本啱唔啱導演
仲要個場肯借俾你拍戲搞亂佢個場
的確不易 希望嚟緊會愈嚟愈多地道
唔需要再依賴合拍嘅港產片

原來黃子華都要表態先知係藍定黃，兒登仔係咪咁撚on9

睇
就算佢無公開講過咩言論都好
佢又無開過口支持藍
成套野仲要係港資
再加上過往咁多年咁多個show講過嘅野令我會支持佢
而且我不嬲覺得佢啲戲幾好睇
志在開心下無壞

如果你話咩達哥一直在關注果啲
比人屌得好慘點睇之類
我就不嬲都無反達哥
依個case係我嘅角度睇落似私怨

只要無出聲支持共黨產/支那 (護旗手都計)
又無屌過同路人
我唔會專登反
因為我不嬲都唔支持強迫任何人表態
而黃之類只會係令我加多一個誘因去作第一次消費
唔掂都唔會繼續支持
不過電影我只會睇一次
所以無影響

套戲叫乜代宗師
我諗呢套野應該紅黃藍都抽撚到乾塘
套戲未必係好睇
學術研究心態反而會值

大中華膠

人地咁多年鮮明既立場，因為今次無出聲就比人罷佢老母。大把之前名不經轉既，突然出黎叫句口號損少少去星火就比人大大力支持…其實打開口牌係唔係就係大家既唯一標淮？迪迪尼奶共奶到雪雪聲又唔見有人出黎擺睇starwars既？除左子華其他賀歲片都擺明車馬奶共，但就無人出post話罷，子華就幾個post...唉…你話奶共都起碼仲有藍絲睇啊…

唔睇
理得佢以前點
呢半年先係最需要人企出黎

依句真

黃子華好心你啦

你唔係棟篤笑有鬼人睇你電視電影咩

真係以為自己視帝男神

而家又囉本土黎消費套戲

咪再拿個舊招牌出黎搵食發電影夢

上次套棟篤特工唔係好多人話爛片同好伏

我冇話我會根據個投票去決定睇唔睇套戲
我係想知你哋睇唔睇

個風向而家係睇多過唔睇
係唔係代表我係五毛而且成功分化？

我同你第一句一樣

佢只係講左句 係目受眾係香港觀眾
大把人爭住奶

如果陳奕奕講呢隻歌唱係比香港觀眾聽
咁係咪又無事

如果達哥話呢個台係比香港觀眾睇
係咪又無件事

佢地3個都衰同一樣野 就係以為唔出聲就可以蒙混過關
一日唔表態都唔會支持

估到佢真係因為賭身家拍呢套野所以先唔出聲
但偏偏今次出聲真係重要過以往咁多次...

前兩者係

但狗迖不了

我睇唔睇都唔會講出黎，覺得啱就做，唔啱就唔做，每人總有自己諗法。

無諗法既人與其問依d低層次yes no question,不如睇多d有營養既文章增進下思考能力。

個投票前設都戇撚鳩！點解要逼人表態？咁同支那小粉紅畜牲有乜分別？
唔好因為向獨裁抗爭，而將自己變成另一個獨裁者！

人地最撚早表態，不過當時個個人仲on99緊

屌

係

最侮辱唔係唔去睇
係買完飛唔入場

哦，得，咁你以後唔洗睇戲喇，恭喜晒

6月3號之後果日去左邊 ?

達哥呢?
搵食姐

棟篤特工已經奶咗嘢 ...
片頭007 聽到子華喺度登登登登已經尷尬到掩耳仔，
成60歲人cosplay 搵d 女演員見到佢尖叫直頭遮眼唔敢睇

supper moment 洗唔洗表左態先知?

關達哥咩事？

未表態嘅綠店可以食
未表態嘅子華同達哥要屌

睇 有睇黃子華既棟篤笑都知佢立場

唔係，睇同唔睇係個人對娛樂既取態，子華講到唔俾中國資本介入，咁即係睇唔睇都同政治無關，睇唔會益共產黨，唔睇對共產黨都無損失。

咁個人既層面，即係因人而異，咁你作為一個數據收集分析係可以參考，但同政治層面係零關係。

如果係我，有人邀請我睇，我會睇，但自己唔會自發去睇/叫人睇。

佢肯輕輕屌下狗屌下共嘅話
以黃色經濟圈原則, 一定場場爆滿
大家都想支持良心 film maker

成本多少, 深圳拍呢啲反而唔太重要
叫人罷睇就唔需要. 但自己就唔會睇

大家冷靜d
棟篤笑還棟篤笑
拍電影還拍電影
棟篤笑神唔等於拍電影神
有睇過套棟篤特工都會明我講乜

絕對會睇支持
如果有睇開棟篤笑，根本會知道佢既黑色幽默同知道佢為人，雖然佢拍戲唔好睇，但會支持。

爆滿？佢屌共產黨你覺得會有戲院排片比佢上？知唔知咩叫封殺？

到時標題: 黃子華大大啖食人血饅頭

咪成個藍絲咁on9啦
仲有好多院線獨立運作.
早排先有戲院播十年同地厚天高
講到老共控制晒香港戲院咁
咪撚鳩up啦屌

黃秋生keep住有表態 淪落人都照樣有得上
唔好講到一表態就會無啖好食咁
最多你話少咗院線上 但係賺少D 換來可以挺直腰板
我覺得向來敢言嘅黃子華應該咁做
佢唔表態我唔會批鬥佢 但向來好欣賞佢嘅我會覺得好失望

btw 套戲我唔會睇 唔係因為唔表態
係1. 棟篤特工中過一次伏
2. 呢套睇trailer都feel到係垃圾

傻仔先吹奏逆流大叔
導演番大灣區拍戲，個妹就差啲𠝹票成功保送建制派

棟篤笑ok 做戲就

我會睇

佢棟篤笑直線屌中共港共
依家求其抽下水當表態？
你地對唔對得住真黃果啲演員歌星

係呀，獨立運作有幾多間院？三五間，實爆架，但係有幾多票房？係香港拍一部商業片一個月要成千萬，上映要同影院分成，我當你人情價五五分，都要兩千萬票房先回到本，係兩千萬呀

你話成本唔洗唔要咁高，得，一係去支那拍，唔好意思反共一係入唔到境一係出唔到境，一係小成本短劇模式或者紀錄片，套套都係《地厚天高》同《十年》？一次兩次黃絲撐，五六七次黃絲仲睇唔睇？唔拍商業片，藍又唔睇，黃又氣餒嘅時候，之後又點呢？

睇，子華神不解釋。

不過好似23日先上?

反正我去睇都唔代表佢票房會好，佢票房好似從來無好過，得慘過。

我合理懷疑佢1蚊雞保鏣得1蚊票房

除褲同票房毒藥一樣都應該係跟佢一世

唔會睇，寧願攞睇佢戲既錢買黃店野好過

你提《淪落人》，咁你知唔知《淪落人》係靠政府資助四百萬先開到戲？果陣政府仲算中立，而家呢？

冇其他 因為係本土

好多話冇表態個d都唔記得佢呢句

諗真D你先啱
其實好悲哀 一講真話就連戲都拍唔成...
要靠政府資助先開到戲
所以話香港仲有言論自由真係呃人

政治哲學佢真係算講得唔錯

會睇

支那人逼人認做支那人歸邊
連登仔笑人玻璃心
依家連登仔逼人表態有咩分別？
冇撐共做護旗手
冇踩同路人手足
冇撐警撐政府
仲要講到明比香港人睇
其實都要支持佢
等佢認為我地有消費能力
就自然歸我地邊
屌人同批鬥咪趕走人同我地越嚟越遠
仲話擴大黃色經濟圈？
其實就一直增加要求縮小緊個圈

唔係拍唔成，拍戲要錢，一係自己比錢一係r投資，自己比錢有幾多個可以學黃子華賣左間屋去拍？R投資，香港有幾多資金同中資無關？大家心照啦

must watcg

你係咪俾個地方佢拍片先
香港咁撚貴租 自己俾錢點都要慳住洗架啦
可況佢請既都係香港人

唔睇 因為本身就無興趣

呢個推

反共咁耐冇表態

推推推推推

睇到戲都公投 你痾尿洗唔洗開個po又再投一投？

咁你點解釋《G殺》？
事實係政府只係撥咗舊錢搞首部劇情片計畫，負責批嘅評審委員係業內人士，例如莊文強、翁子光、郭子健都做過

最緊要係對家 《家有閪事》 輸！！！